[突發！] 點算可唔可以幫幫我

朋友係海旁跌左部手機落啲石縫下，推唔開啲大石，手又攝唔到入去。除左買過部之外，仲有咩方法或者有冇得call邊個部門幫手？ 萬分感激！

搬開舊石囉

點搬 舊右勁大，幾條友都搬唔郁

搵衣架反轉包牛皮膠紙試下夠唔夠力黐返佢上嚟

影張相黎睇下

有冇試下買長既鐵夾？

宜家連求人post都冇圖

開兩個post就有用咩

叫你老母去汁啦
汁你老母

用魔仗大叫電話速速前